今日天氣溫度30度！

知道好多人都出左去啦，
但幫忙留意下四周，因為氣溫高同人多空氣唔流通嘅關係
好易引起不適唔舒服
見到有不適嘅人士請幫幫手

香港，加油

水 毛巾 衫 尿袋
香港人

Push